侵：國會咪多嘴啦，咪辣慶我好朋友President Xi

特朗普(Donald Trump)政府向官员发出指示，要求他们对香港反政府抗议活动的回应要保持克制，因为担心任何支持示威者的公开声明都会破坏美国旨在与中国达成贸易协议的努力。

在今年6月份数以十万计民众开始走上香港街头抗议之际，特朗普政府官员正致力于恢复一度破裂的美中贸易谈判。

link：

連美帝都幫唔撚到我地
靠自己阿香港人

又撚狗

代表反開trump既議員會更積極撐香港

E.g. 民主黨個癲婆

姐係佢地係真心支持香港定只係想反侵侵

自食其力

重要咩？政治就係互相利用

被侵禁言仲可以點

反侵侵
但苦無人頂到Trump個位
民主黨無人出到
共和黨都無人出到

Trump 賣撚左香港啦

中國版WSJ

真心支持香港？佢地鬼有咁好死

咁話即係撐唔撐香港係在乎於侵侵一念之仁，所以順便警告埋大陸係貿易戰乖乖妥協。

要靠自己了

美國黎架, 邊有禁言呢回事

尋日都提早結束不歡而散啦

侵侵驚你地曲直不分已經講明 '好朋友President Xi' 啦

Trump唔係想禁言
係反話黎

等於早排連登仔叫人唔好提若連喪子一樣

trump你識玩就借香港㩒撚到蟈出血

Trump cut a deal with China to mute US support for Hong Kong protests in exchange for progress in the trade war, report says

唉 無得唔認了

你識玩過佢?

睇黎Trump 有心結束貿易戰, 選下屆總統話自己兌現4年前選舉承諾
大陸可能睇穿左, 諗住拖到Trump選唔到, 依家大陸唔急
Trump暫緩加徵關稅放生左大陸

好新wo p仔考牌未

其實係講比習總聽
話佢知係自己撐住先唔收香港皮，向習總施壓

你估美國係大陸 一個人話哂事？
同埋呢條友不嬲變黎變去

隨時被賣港

簡體 係咪大陸fake news

最近都係賣

good crop bad crop
國會權力仲大過總統, 叫國會議員出力D阿

別氣餒，Trump本來就是這種為了私利出賣他人的人。
但兩黨為了選票，只能對中共鬥強硬，所以更加要爭取美國議員和民眾的支持，用美國民間和政黨壓力倒迫Trump強硬。

民主黨班senator又唔係侵班𡃁，禁條撚咩

Trump：叫左國會班友唔好亂講 不過你都知班友不嬲唔妥我 幫到盡啦

［心理關口］其實警察真係好脆弱

從來美國都係將香港做棋子 香港人係要自救

咁都有得J

支那狗玩嘢,依家轉向蛾國買大豆

自己香港自己救

不過，老美點會放過大陸。
外資都撤離左大陸，一定有下步

國會同總統兩樣野嚟

內地報？

唔通香港一求救，美國話立即出兵咁先叫幫手？你估香港係老美嘅老豆呀
唔好忘記香港同美國係有共同敵人
唔敢講美國百份百會幫
但起碼大家係喺同一陣線

停止散播失敗思想
香港人肯定要靠自己，但同時亦需要借力

其實美國佬越講唔好多事，先最關佢事😂😂😂

以侵侵份人黎講更加潻

你有冇見過奧巴馬對中國有幾硬？

[拋磚引玉] 外國出手不是夢

侵侵係香港問題上，一直好克制，佢只在乎點樣幫美國搵多D錢。

唔好指意美國啦屌

香港人爭氣好冇

cops

好朋友...
佢對呢位好朋友做幾多事 大家有眼睇

侵係一個商人
簽咁多白宮聯署老實講侵洗撚得你
白宮聯署係Obama成立
侵係唔鍾意Obama
可想而知

本來少少支持變大力支持

陳雲：中國外交部要求美方解釋為何介入香港示威，美國國務卿回應說是滑稽指責。特朗普總統壓住白宮人員不要隨便回應，先搞掂中美貿易談判再說，中方還未大筆購買美國的農產品。（見《華爾街日報》報導）
大家知道發生什麼事嗎？我們發動的G20 大阪請願及高舉美國國旗請願的效果達到了。
香港成為中方拒絕貿易談判，拖延協議時間的藉口。美方發現香港問題阻礙美方與中共做協議。
中方樂意為香港示威及流水社運提供不斷的刺激但又不鎮壓，以此抹黑美方及拖延談判。中聯辦、解放軍、警察、黑幫，什麼都使出來刺激香港人參加為期一年半的社運。美方就好厭惡，想快些踢走香港問題給中方處理，先是派出泛民解散運動，後來說（消失了三年而退出社運的）「熱普城」、「熱狗」搞鬼（但偏偏不敢說是陳雲），現在鼓吹商界搞獨立調查委員會。
結果會怎樣呢？這種碰撞與推演，終局會如何？我在星期五的文化沙龍會講述。
起碼，中方已經習慣香港的流水社運，並認為這是有利於中方拖延答應美方的貿易協議。有利於我們流水社運的環境已經煉成。
美方想踢開香港問題，中方想香港問題留住（特首都不批准她辭職！），香港忽然卡住了中美談判。這種奇謀妙計，來自《易經》，更來自《春秋》的複雜國際關係的頭腦演練。我的學問和策略，在王朝時代是日用知識（regular knowledge），民國期間廢除經學之後，變成絕學。
今個星期日，開講《春秋》三傳第二期，歡迎來聽講。報名請看我早前的帖文。

咁代表香港問題對兩國係好重要

華春瑩：讚賞北韓特朗普在香港問題發出正義聲音

【支線任務】入黎了解下google點收廣告費

佢不嬲講一套做又另一套架啦

其實唔洗驚 佢之前話貿易談判好快達成 最後米又加關稅 佢講乜唔重要 最重要佢最後點做 口術嘅野 佢係好撚高超

以色列當初立國都係靠自己死頂打走鄰國大圍剿
先至有美國撐

香港人唔好以為自己嗌兩聲就有人幫

你起碼畀到信念人地睇你係值得幫
唔會幫完你就掉轉槍頭
又唔會唔感恩

暫緩加徵關稅
係加撚左冇減過wo

cn.

發夢d人仲揮美國旗

唔講年齡嘅話Pelosi應該得，但佢已經80歲

簽咁多白宮聯署老實講侵洗撚「理」你

無乜外國政客會真心支持香港，香港人會唔會真心支持格魯吉亞反俄?所有政客只為其本國本人利益，所以香港人要執生喇。

唉屌
咪散播失敗主義
雖然係真

各位負皮上一頁
樓主係三毛，多次散播失敗主義亂軍心

8月2號集會要夠人多，幫8月5號三罷造勢！

8月2去集會
8月5齊罷工

trump trump咁講，即係正式宣佈香港問題已經正式上左談判桌，係其中一樣籌碼，其實唔係一個太壞既消息

香港人，靠自己

忠言逆耳。我喺另一個po提及過。侵侵唔可能明屌香港黑警

美國「黑警」問題比香港不相伯仲。早排先有白人警不由分吋撃斃黑人嘅片段流出。美國國內對警權過大都牽起唔少討論。咁嘅環境下，你係侵侵你會唔會屌香港警察用海綿彈？

你一屌，國內對家就當然即刻馬上炒作白人警開真槍殺黑人嘅問題啦：「US president shows no sympathy for lives in US but a tiny city in China」。自自然然又會吹到關白人至上主義等等議題。你會唔會拿屎上身？？

你當然話，美國人佩槍所以警察開真槍好正常；喔，咁仲死，又燒埋槍械管制、軍火商嗰疊⋯⋯

所以，unless出老解、或大屠殺，侵侵主動明撐香港機會唔大。

so what? 冇用途唔等於我哋唔做。聯署繼續簽，將件事繼續發酵到國際層次，必然繼續做。做到世界各國冇得唔理為止。做到侵覺得攞香港做籌碼嘅benefit大過引起國內黑警討論嘅風險為止。

依個真係底打
無曬面

唉 要自食其力

聯處係黑鬼搞出黎

美帝禁言假新聞

所以話都唔明舉乜撚嘢美國旗

所以話特朗普呢條仆街我好憎佢，佢對美國嘅核心價值完全冇認知同冇尊重過，佢只係將一個生意人嘅mindset套用喺管理國家上面

咁亦代表美國可以為同中國達成協議而出賣香港

冇心
唔係想打擊各位手足 唔係想分化
只係想講返聲個事實
點解侵會咁講

總之
不割蓆 不分化
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

次次侵侵 my friend 完都會出重拳

美國國會唔係唔妥trump咩

好多3毛上水

想當年侵俾香港商人過左棟

唔係唸著佢會幫香港麻

黑白面

是但啦
自己香港自己救！！！！
香港人，堅持落去！！

算啦 其實就算侵侵講咩 對我地影響都唔係咁大
就算佢開口話支持 咪又係得個講字
唔通佢真係會派人黎幫拖咩
佢出撚左名善變 無人知佢下一步係點

你條柒頭都幾關心老美會唔會幫香港
你好撚驚咩？
我就不嬲唔祈求啲咩，要成功就靠自己
但有國會議員出聲幫口就最好啦，你認為侵侵控制得住國會班友咩
同埋侵侵幾時出手，點樣出手都唔輪到你去解讀啦
貿易戰幾多次彈弓手，多到你數唔哂啦

其實唱黑白臉真係咁難明咩

大中華膠

講得好朋友仲唔明

其實之前已經講過話唔好再叫trump free hk plz, 要叫US, 一嚟之前reddit已經屌9我哋，佢哋係反侵嘅，而我哋要嘅係各界支持唔係淨係侵同共和黨；二嚟有啲幫我哋嘅法案係民主黨提出，叫侵嘅話只會無視咗佢哋，同埋人哋真係3權分立，侵仔一個代表唔曬美國

其實香港有咩可以比美國出賣？
Trump只能答應中方佢本人唔會為香港出聲
國會要出聲 佢都制止唔到

起下底先啦
樓豬三毛狗

又係你條垃圾三毛
好意思用"我地" 冇人同你我地wor

Only idiots would expect Dump to actually do something for Hong Kong.

好朋友呢樣野喺侵把口講出黎就變左恐嚇

不嬲一唱一和
第一日識侵侵?

對佢不嬲冇乜期望

明晒，隊友可以block

我發覺d三毛係咁屌舉美國旗
舉個d人係美藉華人黎架 點解唔舉得
何況舉美國旗 = 拉美國落水處理香港問題
佢幫唔幫都好 反正美國已經入局

唔通出面波台手足話鄭若驊對波好j就等於撐政府咩

侵撚精神分裂

你啫

大陸字唔撚睇啊
一係你譯返繁體

理Hi佢，反正佢已確立壓制中國掘起嘅外交方針。即使民主黨上場呢個方針都唔會變。

而且大陸經濟嚟緊應該幾差，佢嘅經濟數據已經老作，但始終修飾唔到經濟下行嘅情況

Don’t worry. WSJ 被中共收左

大大巴車落啲迷侵黨到

如果侵公開支持香港先得人驚
姐係等於直接同支共宣戰

一早預咗啦，好彩連登仔唔會齋搵美國幫手
個特朗普將所有嘢押注響同大陸簽嘅協議
一路俾大陸撚狗咁玩，驚死大陸唔簽
而家仲咁講，露曬底牌

已經開始做野了
白宮聯署要求禁止出售裝備到香港個條LINK拎走左

浪費努力
早幾日先談判破裂飛離上海

點會係Trump去修復談判？

政府不嬲都係互相利用
你估係拍拖咩

三毛嚟 我一早block咗

屌你po支那字
Block

國會有Rubio.

死唔哂

老老實實，侵只顧美國同自己，無利益點會幫拖

左膠大愛可能會幫下口，但實質會做啲乜都唔知，唔係個個都好似德國咁

侵侵係一個商家佬
又係美國總統
無論何時都以自己國家利益為先
佢肯幫係BONUS
唔幫都無辦法

請善用起底功能 樓主3毛黎

政治邊有真心噶 唔好幼稚

要求下面班友乜乜乜真係得中共呢啲獨裁者先有

我乜都唔驚 淨係驚解放軍
幾時落黎?

跟本G20 已經講掂數, 美國唔再插手 + 收聲 (台底有咩著數就唔知了)

見到啲人亂咁解讀trump既說話，不斷呃自己佢會幫香港，見到真係好想笑

之前trump 一個tweeter 已經幾千人打晒飛機
而家又話你估美國係中國咩 佢話撚到事啊

侵哥永遠都玩結果大反轉嫁啦，唔通佢話習狗唔係佢朋友，係敵人咩？俾你咁撚蠢都唔撚會啦。

噶

但係國會過左侵侵都係逼住簽

人地國會啲議員嘅權力仲大過總統，個位一坐就坐幾十年

侵擺明AMERICA FIRST, 始終都係為錢同美國自身利益

無外國勢力支持, 香港輸硬, 示威者出軍火都無用

1956年, 匈牙利人發動勇武軍火革命, 但無外國勢力支持, 結果都慘敗

Newsweek: 「香港示威者」勢力簿弱, 需要有「外國勢力」支持才有成功機會

其實佢冇幫過

理得佢支持香港就得

你要學習下毛主席：凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。

政治現實係侵侵連到任 , 支那先會感到真正恐怖

9月1 向3千億支那貨加10%關稅

呢頭best fd 又加稅

都唔撚知侵定國會邊個辣得president Xi最慶

兒登？咪玩啦唔係真係信美國會幫香港獨立啊嘛 ？又話分化散播失敗主義乜柒柒 醒下啦香港人靠自己

樓主柒左

轉個頭自己3000億關稅